原來羊惡Q係讀大陸北京大學...

仲話為香港人 笑撚死人

啱啱放監？

大愛左膠公民袋快d圍屌我啦

咪臭係 講英文仲要懶係有British accents 點解唔肯認祖歸終講普通話 好撚蠱惑 唔係sell樣既話呃下靚妹仔真係搵唔到位上

唔理解敵人點同敵人打仗?

你咁講習近平都可以係港獨派啦 唔進入權力核心點樣可以消滅敵人？

又岩喎，要理解敵人所以咪入左公文袋

留少左粒膠

快d負評我啦 佢咁靚仔咁型肯定係好人黎架 肯肯定係為香港後生仔女做野

正所謂 唔打得都睇得呀 係咪？

港共自編自導自演

你.....過左咁多年先知?

成個小肥咁既樣都叫型

香港人好撚善忘架嘛

比起立法會其他阿叔阿伯 佢係男神黎 所以先可以吸納晒d靚妹仔票

你係唔撚知呀 唔係善忘呀.....

原来紅底過鼎鼎

根正苗紅既中國人黎

全段都同意，除左sell樣個句

其實咁又點
係邊讀書就定義左果個人係咩國藉/身份/背景/能力？
有冇聽過從來英雄莫問出處
人既背景同佢值唔值得尊重根本唔係一定掛勾
劉國勳條撚樣夠香港中文大學soci master 啦 咁佢咪又係垃圾一舊

而事實係楊岳橋既辯才同邏輯思維能力都好過唔少香港人
例如樓主

要鞭就鞭佢做過乜野賣港
而唔係攻擊人地背景 柒到呢

仲有鄭松泰

人地好勁，神聖不可侵犯

英雄莫問出處

笑左 諗緊咁天真真係難怪會有人投佢 係呀英雄莫問出處呀 仲有句船到橋頭自然直添呀 記住乜都唔好做自自然然香港會有救架啦 拋句野出黎就當真理